中國擬促券商合併整合 冀與華爾街巨頭較量

路透報道，中國希望在國內建立有相當規模的券商或整合業界，與華爾街巨頭抗衡。該媒體引述三名消息人士表示，中國計劃讓深圳上市的券商第一創業與規模較小的競爭對手首創證券合併，最快或於今年定案。

牛牛會點呢

全國合埋一間夠華爾街邊間打?

真的假不了，假的真不了

幾個月前已經講過啦,仲未合咩